利物浦再飲恨？曝今季英超成績或因疫情無效

香港時間2月28日，英國《每日電訊報》指出，考慮到疫情的因素，如果英超聯賽暫時停擺，那麼今季英超的所有成績可能無效。這意味著，利物浦可能實現拿到英超冠軍的夙願，同時也不會有英超球隊降班。

按照《每日電訊報》的說法，如果今季的英超聯賽因為疫情的因素而縮減，那麼不能保證利物浦成為今季的聯賽冠軍。這是因為目前的情況下，英國境內的所有體育賽事都有可能被叫停，這樣的話，英超聯盟會進行緊急的討論，今季的所有聯賽成績可能會無效。

不過《回聲報》也在今日聯繫英超官方後予以回應，英超官方手冊並無「聯賽提前結束」情況下如何處理的相關規定，雖然官方需要考慮聯賽暫停後的種種方案，但內部感覺，可選解決方案的範圍很廣，一切也都處於假設階段。

在聯賽還剩11輪的情況下，紅軍以22分強勢領跑積分榜，他們只要再贏下4場比賽就可加冕英超冠軍

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

人一籃，腦便殘

唔洗發夢啦你地今季英超冇走雞

慘
留名睇暴動

去聖安娜買個百零蚊嘅蛋糕仔比利自己關埋門，食左佢當慶祝左拎英超算夠數啦

同維尼影過相係唔同啲
鏝差廿幾分都可以幫到咁盡

咪撚on9啦

1939只係踢左3場
依家踢左27場
同埋可能踢多3場已經篤定提早冠軍
我睇唔到20隊投票會反對比佢

不過歐戰，降班隊大獲d

可能會

可能

屌 咁認真 係咪好撚驚姐

利申：阿狗

好撚驚